雖然輸左錢但見到班英撚咁好開心

買左主見到克羅地亞晉級無咩所謂啦
一千蚊一陣開市隻熊仔賺返